稅局道歉拎高地做得，今日機場理應都係咁做

做好公關同文宣先
唔止唔割咁簡單
仲係幫緊你地唔會比人鬧
我地一齊撐落去
818見

[緊急分析]法！不！責！眾！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

葉國謙呢d廢老話道歉係高招，證明佢地好驚我地道歉

同意。今天是不佔領日，是道歉日。

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？